到底全盛時期嘅觀音收左幾多個契仔🤔

個個都話上過契
人生勝利組又契
玩地獄模式嘅又契
到底契嚟做乜撚野

叫我

你做我契弟好冇

算唔算典型嘅拉攏權貴
受宗教信仰影響契比一個未知嘅名詞
令自己舒服啲

唔好

徵兵制/募兵制？